有無人有報bu master

見呢度好似無人討論
仲未收到消息

報咩科

報左兩科，Environmental and public health management 同中醫

報兩科會唔會有影響？呢d需唔需要推薦信？

唔知呀，報果陣都仲係15 16, 應該唔洗信。巴打都有報？

仲諗緊 所以睇緊呢到d post思考下

我都有報喎，你地有無收到Interview 通知？

收到了，錢都交埋，巴打報咩科

Environment and public health management

呢科都有比到offer 我，但揀左第二科，個interview 用skype,感覺好hea

佢會問啲咩嫁，我都係Skype in

都係d 基本野，點解會揀呢科同想讀邊個範疇

原來係問呢啲，順便問埋，係用中文定英文？

全英

咁我都係準備下先

但呢乜有中醫咩？

有呀，有三科

我應該咁問，讀兩年master 中醫可以考到牌咩？

考唔到呀，興趣only,到時做下執藥
btw 巴打interview 左未

聽日先in

有無人報Msc AIS PT?
今日in完佢話幾日後有結果

In成點丫

其實幾hea
因為我唔係IT field
佢哋就問我憑咩讀我個科
之後就話好 幾日後會有email
全程5分鐘

我今日in 完 environment 個科 感覺會Gg

In成點？
感覺佢skype好hea

係丫，我都覺
不過我覺得我答嘅野仲衰

BU AIS pt 收左我
但其他u無回音 唔知要交幾多留位費呢

BU 我in完無回音
但CU BBS收左我

我4月頭in 巴打介唔介意講下佢問咩

佢一開頭問我做緊嘅工係關於啲咩，之後再問想簡咩科，再傾下計咁

想問吓Bu commu second round有冇機遲咗報

我覺得個interview 好hea,我講得出佢地其中一兩個course 就出左offer

commu 嗰邊唔太清楚，幫推

We are pleased to inform you that we recommend to admit you to the Master of Science in Advanced Information Systems programme subject to the completion of your Bachelor degree before commencement of study.

The Graduate School will process our recommendation. The processing time is about three weeks in non-peak periods but it is longer in peak periods. If the Graduate School approves our recommendation, it will inform you via three channels: i) admission letter via postal delivery, ii) email notification, and iii) TPg Online Application System. Please pay close attention to these channels.

咁算唔算有offer

就咁睇應該係叫你等下，通常email 通知先，然後喺Online application system 出埋張admission letter

我嗰陣無收到呢封就直接email通知，所以答唔到你

Thanks so much巴打
我諗純粹in黎睇下你係咪正常人

今日收到offer
But too late

似係 今朝收到offer

巴打有其他u offer?

三月頭收到cu offer

巴打報咩科

Biochem and biomed

有無人收到social work嘅intervirw？

二月中交左application, 依家都未有得in

Sorry, 我係round 1, 一月尾報, 一樣都未收到email

Round 1報仲未有email做Interview?

係咪gg了

巴打咩background正諗住報Round 2

Business底, 係見有education working exp.所以諗住博吓